馬來西亞算唔算原先種族被放棄類國家既最典型例子之一？

成個國家大部分都係以華人（中國人）+南亞裔構成

反而屬於原居民既馬來族就越黎越無say 大家點睇呢件事呢？

班馬來人咪又係印尼移過去

馬來人喺馬來西亞有特權法保護喎

咪就係 做生意又要孖埋馬來人 稅收交少啲

美國

澳洲
10年前先有陸克文向土著道歉

Orang asli先係原居民喎大佬

Orang Melayu係室利佛逝遺民嚟